AI林奠 7月9一撚早錄定！

同我推爆佢！！！！！！

覆返巴絲個post 有冇人好奇點解林奠呢兩日啲頭髮長左咁多？
頂！ 摷返啲相，有乜可能會長咁多！

我要宣布條片好大機會係7月9號錄既！當時777頭髮長度同髮型都差唔多，至於皮膚，各位巴絲都可以留意下！

至於呢樣野代表咩？
唯一可能係跟本777同呀爺一早傾好左劇本，即係呢條片一早已經錄左，用黎呃你班死港豬廢老！
林奠仲諗住可以帶風向，牽住示威者走？你係咪諗多左？

仲有，林奠係話動議撤回修例！
係動議
係動議
係動議
唔係已經撤回修例！！！

就算已經撤回，係呢刻已經太遲！
12/6之後，香港人已經付出太多！
200萬人遊行、
使用過千枚過期催淚彈、
老人院、地鐵站放催淚彈、
多位義士死諌、
721元朗鄉黑合作、
731、831黑警無差別打人、
黑警濫權、濫捕、施酷刑、性暴力、
黑警侮辱性言論、使用納粹字眼、癲倒事非黑白、
女義士左眼中槍、
多個一千人被捕etc.

一切所有政府同警權腐敗、濫權事實擺在眼前。

淨係撤回？不了。

五大訴求，缺一不可

Ref.
’連登神探: 點解呢兩日林鄭啲頭髮長咗咁多？ (有片)’

自推十次

林奠當我哋連登仔盲㗎喎